連登仔又雙重標準

一時又話官方名

一時又話用皮卡丘唔得 支那名
平時就皮神皮神咁叫
媽 我好亂

好多偽老害

好多00後扮90後

動物台有幾多手畜用b站睇動畫大家都知啦

高達一定叫浮游炮

自己就未叫過咩皮神

樓主cap個po又唔係動物台，又入我地數

3年前老任都未正名
連登仔就用緊

我都未聽過咩飛翔炮，淨係知咩係浮遊炮同牛油炮

你後生姐

冇聽過=唔存在,立即屌左人先

你點證明講皮神嘅，
同支持比卡超嘅係同一個或同一班人?
又點證明佢或佢地係大多數?

叫開 返呢嚕

Funnel=浮遊炮
Fin funnel=浮遊飛翔炮
未聽過嘅全部00後?

反而我細個fin唔fin都一律叫飛翔炮, 浮遊炮反而無聽過
之後係網上多人叫浮遊炮就轉叫浮遊炮廢事煩

咁我又冇屌人，只係我話我未聽過姐